香港地有咩球隊既球迷唔使審一定係Glory Hunter

車，雙鏝，李城，巴，皇，馬體，勇

我淨係知利迷一定唔係Glory Hunter

只係以前有冠咪捧囉
而家無冠就屌人地球迷係glory hunter
好人好者真係唔會做猁狗

港隊迷

阿迷一定唔係

呢樣真
反而曼聯fans 大多都心地善良

車，鏝，勇，沾屎，一定係！

你呢句野fit落所有拎過冠既球隊啦

馬體會成日四大皆空都勝利球迷？

爭冠同拎唔到冠爭差好撚遠喎